有無人成日比另一半話唔愛佢？

而佢地話你d咩？你又認唔認同？